武漢肺炎到而家有冇係街外用膳?

[PP見] A4紙5秒自製白絲帶，唔好再俾藉口自己！！

上個月中開始有不過都少